唔撚玩啦 比番啲錢我

以為tsla跌13%已經好多 即刻借盡孖展入貨
點知跌撚到16%
求安慰

睇落似膠

會升返架

跌小小就驚
你買緊既係未來

孖展wor ching

借埋銀行
一齊入貨
SH 蝕死班投行

想問邊個broker margin做最多

大家冷靜啲比大家望下條女輕鬆下先

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

輸到扯唔起

抵死信連登仔 你註定仆街陷家產
連登仔水你去買美股你就信

貼倉先啦

再借啦 冇膽炒乜股

諗住炒波幅 做day trader的

盡已借

信果班賤種就已經抵死啦

貼倉啦柒頭

已金盤洗手 做價投撚算

呃你做乜鳩

你全部都虧賣既

不要再說了

燈

做咩高買低賣

跌幾蚊就放

唔洗驚 今晚應該會補番裂口 上番$370先再插

賣左做乜又要入返 攞黎蝕

諗住已見底

依d操作最撚on9
抵你輸

學樓主咁反向操作一定賺到笑

唔講笑，輸小當贏，再借再玩落去出事

經一事 蔡一智 以後唔咁玩

最鳩好笑係升到咁高無危機感

搵個靚位揸長少少啦

技術性調整

驚咩姐
而家講緊未來呀
一個十年大牛都抵番晒啦

講得好啱 上星期五我都咁玩 賺緊600鎂變最後賺60鎂
今個星期就輸了
警世

買得1，2股就算吧啦

痴線
斷腰咁跌落去

斬倉喇
有賭未為輸

各位我355平咗倉啦
Btw係現金入14股 孖展多14股

無人得閒理你
個個走緊貨

pin this

豬緊幾多

走啦，遲早停市

宜家跌左18%

麵仔接班人？

搵定位jump啦

唔好再孖了

連仔今晚好忙，成個財經台都係跳樓自殺po

我put美股
6月買左1/3資金
諗住搏輸就算

你個價位前後差唔夠$12
一係你就溝 一係你就放哂佢投資落第二隻股票
心大心細 蝕死你

起碼回調到200蚊 380斬倉閃人

咁大陸雞樣嘅？

就係已孖盡 冇得再溝

傳說中嘅高買低賣

貪心出事

如果係真就抵L死

輸返突未

如果係真 真係唔好再玩 會出事

又見傻散一名

冷靜啲冇事架

溝佢老母

有冇戒賭熱線

問ig跌多d

證明你唔岩玩呢隻股
買arkk 低波幅d 你可能無咁驚

1834833

牛逼死了

回緊啦 記住十個玩股票九個輸

335應該支持嚟

名呢？

你唔炒股其實已經係炒緊股
明就明 唔明就楊明

諗太多 上星期班撚樣又話400鑽石底

唔係好興信仰架咩，跌穿250都未驚

＄300 鑽石能量底 核彈都唔穿
高追友487入表示好彩得3股S
SH直到火星殖民

如果冇孖到就好了

最憎人話俾翻d錢我
你買咗個機會架，已經用咗架喇
唔好講到個世界欠咗你咁

Day trade就set好止蝕啦
輸13%同我講你day trade
短炒變長揸
柒左就認啦

你垃圾就認命

笑撚到gapgap聲

信念唔夠

250重新入市

又買入又沽空 到底想點

我究竟睇緊d咩

傻散

認真問 點解仲要買 唔沽呢？

明顯台灣樣

認真答你 盤前已經跌咗10幾% 冇可能再跌 搏小反彈 走人

可能上埋370

咁蝕左幾多?

IG?

Around 250鎂

計埋得千零蚊hkd 就算啦

學生哥冇咩錢的

點解無可能再跌？
標普唔要佢
俾老散拋售
大戶出貨
跌30% 都有可能呀
你渣住佢
呢星期尾跌到200 你咪fatfat囉
買幾次都跌 你就好買沽啦屌你
同你講 你唔好見依家升緊又買升呀
買佢跌呀傻閪屌你
教你執錢都唔執

快撚D 依家沽佢
NOW

你諗下有唔少人輸得仲金你咁會開心D

唔做學生股神了 讀書算

升返了

文科?

係咪麵麵精神嘅接班人

N展

入次操作開po plz

買小米？？

點解要trade咁密???

其實你識唔識得睇技術指標？

技術指標冇撚用的

日本妹嚟....
真島なおみ

你確定？識唔識set參數？

你講邊樣 macd rsi定ma

信念！！！！

利申：食花生

食花生+1 諗住$200撈低

both of them

12 26 9？

跌果少少就入，你都幾撚on9

新手 屌細力啲

我唔係咁set,
今時今日仲用 12 26 9就梗係死得

利申冇用macd

假膠

新手點解要玩隻大波福股，分分鐘比人收割左自己重係原地眼望望無反應，玩d安全小小ge股票啦，想一步登天一下就發達，肯定輸錢

Thx巴打

完美示範

你入tsla信仰區 祈下禱先啦

未來可能不會來

黑絲

貼下倉先講

從來未見過啲咁嘅戇鳩仔

咪貼咗

樓主死後，先係Tsla嘅未來

跌幾蚊就出貨
連燈仔又話睇好SpaceX,自動駕駛,電車
乜L都係假

咁你地要坐貨幾十年了

我就決定入啲近啲嘅未來算嘞

跟主席月供66算

ig @naomi_majima
比樓豬j下

連登有愛 thx巴打

新手無知一問 你做緊乜

乜撚野操作....

唔好問 我都唔知

連登仔燈夠tsla未

唔交學費唔會醒

第一次見跌唔係溝淡而係賣左佢跟住買返入嚟

5蚊5蚊
係咩玩法

1兩股玩都ok既，貼埋股數就掂了

財仔廣告出晒嚟

28股

之前睇仲係418， 咁快變到343

應該係高位ALL IN
溝撚咩

師兄應該錢多又悶又訓唔著

買咗心跳嘅感覺

笑死 比錢上堂不如好似我咁落場交學費仲學得多嘢

諗住等佢出post 話自己神預測會大跌

佢早幾星期仲話轉玩港股，因為港股仲有好大空間升

屌 之前個市升咁多 我夠知會有大回調啦

有無比左錢既學員出黎講下佢有咩tips?

施傳都有出黎分析下ar, 都算係咁

不過真心講句 佢地啲免費片係做得唔錯同幾有用 啱新手聽lor
但一開班就。。。
都明嘅 免費唔落力啲做點吸引到人比錢上堂

係，但睇多幾個youtuber, 其實教既野都係抄黎抄去，我見佢地用既website , app 都係個幾個

見到340

低賣高買

jm9

大家要有風險管理呀，通常跌8%就要認輸，唔好再玩落去
買股票最重要係唔好輸錢，唔係贏錢
買落去個下要即刻邊個位要即走，唔好做止蝕價低過10%買入價
你可能會話之後可能彈返上去呢？無錯，但亦有可能再跌獲金，好似tesla 依家咁
我雖然無買tesla 但我自己都高J 左Nvda (570買）,跌到525即放，雖然都痛但起碼保住本金先

你輸既錢可以屌呢啲女幾百劑

輸撚左成皮野 仆街